====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Claude Ponsard ( " La répartition fonctionnelle de la population des villes et son utilisation pour la détermination des multiplicateurs d ' emplois " , Ministère de la Construction , juillet 1963) : 46 % de la main-d ' œuvre parisienne serait employée à produire pour le marché national et international soit des biens physiques , soit des services .
Tokens having emotion: [ détermination ]
Lemmas having emotion: [ détermination ]
Categories of the emotion lemmas: [ audace ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ détermination ]
Lemmas having emotion: [ détermination ]
Category of the emotion lemmas: [ audace ]
Total emotion lemma counts: 1

